（泰拳）召集有興趣一齊玩

［泰拳group］

前排成日碌連登，都唔覺有人搞泰拳
亦見到有巴絲打問過有無人打，而自己堅好想打
但自己一個又真係唔太夠膽，總係覺得唔自在…
聽講出面啲拳館有啲好雜，有啲又好貴，有啲仲會教錯姿勢
想揾一啲讀緊大專嘅一齊玩，若果有人一齊玩，我再問下邊一間較好

歡迎有興趣嘅巴絲填以下Google Form，減肥又好，識多班朋友都好，發泄下又得，之後我會再聯絡大家

利申：唔係中上男神

幾錢，以前想學但冇錢
試堂都百幾

衰哂比中上男神

我都仲睇緊，但真係要夾下有興趣嘅巴絲打，會盡量揾平啲，同埋有心教又唔雜嘅，學得都安心啲

Lm

拳套好撚臭

想去泰國操一兩個禮拜

巴打係無興趣玩

巴打有冇興趣玩

I'm boxer

呢個堅，我有啲朋友都話戴完之後，一定要瘋狂洗手
大家嘅汗味實在太
不過有啲機係專吹乾拳套，如果啲拳館有呢啲機，我諗會好啲掛

有朋友去過
日日都操，聽講仲要操兩節，中間比你休息幾個鐘，連續操唔知幾多日
即刻變泰仔

巴打學咗幾耐？

5yrs

好想學，希望有平時唔敢一個人玩嘅巴絲打一齊學

唔明你驚咩 我果時咪又係一個學生去學

有打開

我太毒

又有巴打打開

推

夠人就會睇下，thanks 巴打提點

老實講，香港間間館都差唔多

我都想，去秦國虐待下自己，最好就有得寄宿好似軍訓式咁